發覺啲大學生畢業得4分好廢

我讀咗咁多年書
默書廢極hea溫都有50分
最勁試過小測拎99分

班廢人得4分仲學人讀大學
笑死人

ha

笑左
笑埋右先

你個笑話得1分

0分
冇咗是咁的